有冇人聽過近排youtube 多左啲扮比小朋友睇既片

屌你老母有冇咁撚得閒踢

十幾件前已經有啦

夏美STEP!

Yellow Color Yello Color where are you?

一個人要幾幼稚先個個post都覆呢個低能笑話

有冇例子

第一時間諗起Happy Tree Friends

本身套野就係痴撚線
但係我講個啲係明昆你入去睇個啲黎

睇完好撚不安
但點解個外國人唔報警叫FBI查下

唔知
所以話段文睇下就算
但啲片就真係有

之前睇恐懼鳥睇過類似，好撚不安

外國戀童圈子好大權力
要報警搞到好多HOLLYWOOD知名人士

一早block撚咗佢

elsa and spiderman 嗰啲 h3h3有講過

岩岩睇左條片 唔明咩恐懼

用受小朋友歡迎嘅角色引佢地睇啲咁核突嘅嘢 你打elsa and spiderman就見到一大堆 好撚怪好不安

sorry 岩岩睇錯第條

屌睇到下面有條花花片開頭仲諗緊有咩問題
屌你睇到一半嚇撚到鳩都縮即刻停鳩左佢
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

SORRY 冇講到有D片會不安

細路仔亂咁click唔覺唔覺就睇咗好多呢啲片,好多有幾百萬hit rate,仲有好多會轉一轉語言/翻拍/合輯又嚟過,block都block唔晒,唔撚明YouTube點解會縱容呢啲片

唔夠膽睇

同埋想問點解明明檢舉加dislike再加block channel都仲可以睇到果啲片？

report晒ptt個討論入面d channel
雖然唔知有冇用

其實個留言都有講既
不過睇個thumbnail冇諗過會無啦啦突變姐

可唔可以形容下段片

Ptt條link入面再有人講係跨國搋拐帶兒童做既
但最尾源頭指向美國
不過就信不不信由你

我會傾向相信,呢啲片大人睇到最多屌幾句話核突不安就熄機,但細路白紙一張日日咁睇個影響好大,令佢哋將暴力血腥合理化

PPT 條LINK有文字講

最怪係YouTube好縱容呢啲片,照計應該好多report

咁成件事都幾吊詭，偏偏utube又唔理
侵權片又做野快到on99

好想知但又唔敢睇d片 花花個條係講咩的

好似唔只一個 channel 仲有好多BACKUP?
同埋youtube 多左推薦影片
D片用左細路鍾意既字就一直推薦比佢地

咁咪即係同gta一樣

花花嗰條其實係一個音樂街機嘅作曲者作嘅歌
而佢嘅曲風都係有少少恐怖元素
之前有個fd 話好鍾意個作者 比過首歌我聽
內容係前面好似好歡樂
後半啲花個樣好恐怖 成個畫面嘅色調係黑紅色
估唔到呢幾日會比人攞返出嚟講

啱啱問返個fd
呢個係花花條片個作者嘅網
佢整過好多歌
原意應該唔係惡意

同一個channel 同一段片block完report都睇到,唔知做乜鳩

又要嫌肥絲煩，又要打鳩錯晒啲字
利申連登仔世界第一

原來呢首都係花花條片個作者
應該玩過音game 嘅都聽過

嘩屌睇完ptt篇文，
好撚恐怖啊屌⋯⋯
究竟呢班人想做d乜撚嘢⋯⋯

唔同嘅,正如支那咁由細到大同你洗腦講党最好咁,好多傻西會信以為真

本身果啲就係侵權片嚟,大量marvel DC 冰雪之類嘅角色

好撚恐怖
即刻睇下屋企個細路有冇睇呢啲
好不安呀youtube真係唔適合比小朋友自己亂咁㩒

lm

我都係啊
宜家比個仔玩電話都要小心d

啱啱搵到依條片講屎既

以前睇過類似黏土人動畫既奇怪影片

段片前半段好正常 後半段開始變血腥恐怖

係happy tree friends相關影片度睇到

點解外國無人叫fbi做野

係咪Elsa hulk spider man果啲,上面一直都講緊

Lm

本身撳開左 但一諗到睇完我youtube唔知會唔會多左呢啲片係推薦到就撳停左
我依家好撚不安

唔好成日諗到fbi咁正義,你估睇戲咩,之前高登有個post講過呢類嘢同啲政客孌童有關,真的話fbi可以點做？

report佢

唔係

屌佢老味呢啲片都有廿幾萬人subscribed,過千萬個views

睇左幾段冇心機睇落去
唔知算唔算兒童版獵奇
大多數係開頭營造到正常卡通片愉快氣氛然後急轉直下
啲畫面又變到腥紅色咁
大人睇會明背後散播緊不良意識
但細路睇得多真係會被洗腦
屌你youtube成鳩日剷片搞版權都唔fix左呢種風氣先

成個channel都係屎尿屁
仲要一大班人係度話fun

所以陰謀論去睇, YouTube班老細有份或者收咗柯打唔bam片唔係無可能,佢寫到個ai咁勁要bam呢啲片有幾難

夜晚睇好撚心寒
睇完ppt d字同youtube縮圖超級不安

可能因為細個上過newground 對呢啲片其實無乜感覺
有個reddit既board係專講elsagate 但我睇左兩三段 其實個content又唔係話兒童色情/暴力

係

好後悔呢個時間入左黎
bookmark定聽朝再睇

成年人都覺得驚 睇得多嘅小朋友

可參考下高登：

Ptt個教授個度睇到心都寒埋

d cap圖好撚變態

屌好撚多圖呀

睇完上面高登link d圖，雖然唔係血腥暴力
但睇完個心好唔舒服

屌 對細個冇印象
但乜幼稚園啲牆有咁多顏色架咩
好撚誇張

我記得以前中學都睇過幾段
啲人用泥膠整然後又爆內臟又bit哂啲野出黎
種感覺好壓迫好唔舒服好不安

我睇唔哂就熄左 之後睇過個班同學話一到睇一到笑
心諗都變撚態

Simpsons 入面嘅Itchy and scratchy係唔係暗示緊呢啲野

份壓迫同不安就係exact7ly我而家嘅感想
點解小朋友要睇到呢d野？？？？
好心up

日本人整好多 係日文字所以少接觸到
D片flow 通常開心突然變黑暗血腥 仲要咁有心機整真係痴撚線

好撚恐怖
我依家真係寧願啲細路睇大J,笑波子嗰啲算

其實有好多兒童片係唔錯,教到細路顔色同正方形三角形果啲,但就俾果啲暴力片乘虛而入

有小小唔同既, 呢個係特登用出名卡通人名呃d細路入去

呢個post一定要推上熱門俾多d人睇，特別係家長，竟然有d咁變態既野

痴撚線

呢度好似無乜家長

不過多啲人知都係好事,叫親朋戚友同事留意多啲細路究竟睇咗啲乜

“Something is wrong on the internet”

依個種類既片叫咩名??

雖然no sleep故不可盡信 但係都好恐怖

參考番上面個高登post，個D片有一類正正係有隻joker 比D彩色豆蜘蛛俠同ELSA食，仲要多數係食完之後會肚痛，然後打針檢查

所以幾時都唔好勉強自己仔女埋有錢人堆...

屌好彩我仔淨係睇車
岩岩check返佢個history幾驚見到呢d片
雖然唔係成日比佢睇，但以後都係可免則免 就算佢睇都要係隔離睇實佢

Cls 我做咩依家睇依個po
睇完覺得個世界好撚恐怖

MR PICKLE

我姪女成日睇啲大人扮elsa 同 spiderman嘅片

希望唔係依類片

屌你老母睇到好撚嬲

我自己好想中意睇adult swim既片
rick and morty
super jail 個定位都睇得出係成人
但mr pickle我覺得佢唔係特登 不過就成套野好似係想比小朋友睇咁囉

Don't hug me I'm scared

無意外就係

五頁都無圖無link
大家係咪都好驚俾連登啲小朋友睇到

去高登條link睇好冇

認同 我咁大個人睇都覺得好撚暴力血腥恐怖
D細路仔睇左......會點
班製作人 動機係咩⋯⋯ ？

中咗

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
On9 屌

洗D小朋友腦？

係
你話 打仗比d軍人睇暴力血腥 要洗佢地腦為國家賣命
就話姐

心情好不安

lm朝早睇

記得恐懼鳥本書好似有提過，係啲秘密組織既洗腦project，片下面啲comment通常有啲好古怪既一串亂碼英文字，好似話係嗰個組織既溝通語言
唔太記得，有無巴打可以補充多啲？

屌仲以為係講happy tree friends嗰啲，嚇撚死人咩屌你地老味

好恐怖

普通人可以做啲咩

乜都做唔到 只可以入學前查清楚D高層有冇咩可疑關係
CCTVB報紅黃綠單野都瞞下瞒下咁

Mr pickle 唔係比小朋友睇啦

YouTube 有心包庇真係痴撚線

真係唔好俾小朋友咁早接觸網絡世界

好satanic

就算係我地都好多人太早接觸網絡世界變到深迷打丁

有上千個這種影片，但是它們都圍繞相同七個主題還有尖叫的條件。這些影片的製作者
指望一個可能性，就是如果孩童看的影片夠多，他們就會充滿這兩三種想法：打你的朋友
，流血很好笑，大便是拿來吃的。如果一個大人對你動手，不要反抗。

-暴力和性愛的主題反覆出現的事實，讓我覺得這些製作者是想把它們正常化。他們想要
孩童對於暴力和性愛無感，或許甚至對它們感到好奇。

-從影片下面的回覆看得出來很多在觀賞的都是大人和有特殊癖好的人，就是一群變態。
他們真的、真的很享受孩童被綁架和被綁起來。他們要求要看更多這種影片，並提議要用
網路捐款的方式來支持這些頻道。

簡而言之，這些影片就是設計來洗腦孩童，和滿足變態的。

洗腦洗到D細路覺得食屎冇野

好病態 好黑暗

究竟整呢d影片既人有咩居心

好不安

Don’t hug me I’m scared

依種? 1:30開始

留名聽日睇 依家不了

另一篇 相關文章

快樂氰化物

頂如果我第時個細路學左段片咁樣玩屎法我應該會打撚死佢

好撚恐怖

齋睇字都驚到仆街 唔敢瞓覺等天光算

呢單同pizzagate同而家樓主講嘅elsagate全部都有關連。有人話點解fbi唔做嘢，點會做吖，隨時佢地啲高層都有份玩埋一份。你睇呢兩單嘢喺支那同美國可以咁快冚熄，你就知幕後股勢力幾勁

成本低，低門框，高回報囉，個個拆禮物個個 (應該係最早個批造小朋友睇既片既人)，好似幾球野美金

呢班人係美國政局個底好深
你估無人落過案咩,corey feldman咪落過案,之後比人全面封殺,媒體唔出聲
警黑娛媒都係佢既人

根本youtube點會唔知有呢班人存在,但唔敢搞啦一定

越睇得多呢d覺得個世界比我想像中恐怖

前個排就藍鯨，而家又黎youtube，再過多排又唔知興咩
就算com得完呢檔，下一檔又冒起，不斷loop

唯有多關心自己身邊d親朋戚友

推

痴撚線呀屌你老母

諗返起細個玩啲flash game 好多都好變態

記得有個係一個女仔行行街 類似俾人跟蹤 跟住下一個畫面係佢死左全身訓係度 你可以一層一層移走佢件衫 跟住皮 跟住內臟

同死亡校園自殺遊戲之類 都係細個都好經常接觸到
其實可能我地暗啞底都俾洗左腦 覺得有啲不合理嘅嘢係好正常

不安

我身邊都有個細路女日睇夜睇呢d
連玩既game都係殺人
之前都覺得怪怪地，呢家比你地講一講覺得好恐怖

有無例子 想睇

我最記得中學無啦啦睇咗條咩bonbon嘅片
好恐怖 個變態佬同隻熊公仔做手術
劏開隻公仔攞啲內臟出黎

諗去都覺得核突

頭先見到條片頭係卡通人物踩單車教𡃁仔顏色
最尾一係俾其他卡通輾過 一係跌落水
俾你個小朋友睇書好過啦
再唔係睇電視兒童台
唔好睇youtube啦
大人就話識分 但點睇得咁多

整呢啲片啲人真係好恐怖

睇返Corey Fledman上年10月一話要拍記錄片就有貨車想撞佢

睇完覺得好不安 點解呢個世界咁多呢d恐怖野 一諗起暗網 戀童 性奴 仲有好多好多比電影情節更黑暗更恐怖既野日日發生緊 就。。 點解呢個世界咁變態

點解呢個世界會存在住啲咁嘅痴線佬
我只係希望片裡面啲細路唔會受太多痛苦
屌你虐兒呢啲唔係拉得喇咩？

有小朋友就知,屋企就可以玩下玩具睇書,出到街就好難避免俾電話, YouTube其實有個kids版但啲片好多細路仔都無乜興趣

好撚不安

無睇logan paul事件？
youtube個algorithm就係越多click rate證明段片受歡迎應該推佢上去呢類片一定消唔到 除非大量人投訴先得

btw你地班人係想幫手嘅就咪自己再post link
屌喇星有班無留言嘅人係咁意望左一望又幫左啲片 除時佢地連自己個版都開始出呢啲片做推薦
想害埋其他人咩

日本歌嗰條同cyriak差唔多係偏向精神獵奇
你唔啱睇越睇會令你越反感，的確未必唔啱小朋友睇
亦有人越睇越開心

但係嗰啲所謂嘅elsagate，開頭幾分鐘搞到好低智咁令大人冇興趣睇落去，
然後就用BB最愛兼電視機成日見到嘅公仔走去做啲變態嘢
例如牛皮膠紙綁大人，切手指(幾條片都有)，表達整死人好開心咁
先唔講對心智發展，如果啲BB模仿呢啲行為，分分鐘會整死自己

香港trending八成變哂Content farm都算，Youtube仲要留啲咁嘅嘢禍害小朋友

唔貼youtube link係因為呢啲多VIEW片好易令到成個推薦列都係呢啲仆街片
要嘅就自己開無痕睇

留名先

don't be evil

之前英國model俾人迷魂綁架係一個好嘅證明,呢啲組織的確存在,但好快就冷淡處理無人講,支那紅黃藍幼稚園事件直頭屈返啲家長轉頭,之後不了了之

死啦樓主你咁講我好似聽過有人講類似嘅野，好似係youtube自己講 然後搞到youtube整左個新功能去filter呢啲片？

睇過呢個系列，但佢唔算係樓主講嗰啲
Don’t hug me系列背後有意思，唔係惡意片
睇段片留言應該有解答

好不安
幾多家長比部電話 ipad個細路做電子奶嘴
就係睇埋呢啲野

我唔知 但係YOUTUBE 個推薦真係好ON9

我唔係陰謀論撚,但youtube咁嘅處理手法真係好似係畀d孌童組織控制緊,甚至係其中一部分

諗起敵敵尼陰謀論

最撚心寒係真係唔知有幾多細路睇左而且大人做咩都補救/影響唔到；家長叫可能仲有反效果

懶就懶啦,一個手機塞住細路把唔洗煩啫

係咪don't hug me I am scared ?

大家可以睇下呢條link，好詳細

之前Twitter已經俾人搵到有大量孌童 account,twiiter反而係ban report 果個

其實係因為第一集講創意
先會用兒童節目咁既方法去諷刺返由細到大卑人灌輸既創意係假既
之後果d係用返同3個角色 但佢地target 絕對唔係小朋友 同埋真係有意思既 雖然我覺得d核特畫面有少少creepy

聽人講kids版都有

上面咪post左

Don’t hug me I’m scared 唔關事 之後幾集都係kickstart先有，純粹大人們玩意

sry 冇追post

樓主有孖生兄弟?

唔明你想講D咩

話唔定呢個post都有d邪惡組織既人，話唔定樓主就係，想呃人睇d片升click rate

有次見到我侄仔睇緊YOUTUBE 我走埋去睇下佢睇緊乜
又係見到依D暴力血腥野 我即刻就唔比佢睇
同左佢老豆老母講 但佢地只係叫個3歲小朋友以後唔可以睇依D內容
但無再阻止佢睇YouTube

見到依個POST我都登侄仔擔心 應該可以點做先幫到個細路仔介左電子奶嘴佢
而家一唔比佢睇佢就會發脾氣

elsagate

根本係美國好多有錢變態佬, 控制大公司, 政府, 傳媒
所以先曝光唔到, 冇人報

上年無意中見到有人share恐懼鳥有文講，又係有班人去查，之後俾人封鎖消息，果篇文我記得最後班人係查到有組織捉小朋友之類，話有好耐歷史，之後查到間好古怪嘅幼稚園定托兒所，就開始有人出黎恐嚇d多事嘅人，最後又不了了之。

hide咗YouTube app,幫佢block channel,陪佢玩其他嘢

唔只美國，係全世界
唯一可以做係睇實自己細路

屌 連登真係有小朋友

無衝突喎

肥絲係垃圾呀

block左好耐

block埋你條on9信徒先

玻璃心

你應該仲係小朋友, 扮乜鳩大人呀

........
屋企個小朋友成日自動拎手機解鎖睇

啱啱睇左幾段覺得好on9
不過我地大人就唔同

俾d小朋友睇到會改變佢思想
太惡劣呢d片
由其而家好多小朋友拎部ipad係度周圍搵野襟

呢到都好多小朋友..

心智未成熟就咪撚上高登連登la

反而睇過The film theories
推理Don't Hug Me I'm Scared
帶出個意思正面好多

不過唔係專登整俾小朋友睇

你講，整呢d片係咩居心

整比你睇

仆街睇左

普通音樂mv姐
都唔明有咩恐怕
突擊巨人仲嘔心喇

now let's all agree to never be creative again

突擊巨人??

心智未成熟就睇返天線得得b la..

出街就收翻埋個電話啦
成日見到啲細路出街食飯都要睇youtube
要教佢啱嘅時候做啱嘅嘢
無得睇片就唔食飯 你咪由佢唔食
佢肚餓會叫架啦 專家有教架唔係我吹
我地細個食飯咪又係俾老母熄電視

我屋企人啲細路無一個會出街機不離身
家教問題 做得家長就咪咁q懶啦

根本咁早俾細路睇電子野就唔應該

以為係講happy free friends 嗰啲

以為係講happy tree friends 嗰啲

留名

FBI都唔撚理

依d片block 極都仲有

happy tree friends

Show Blocked User - 事後軟
屌 咪貼啦 on9架咩

樓上嗰張咩圖黎

熄左自動開啟圖片

屌真心要正視問題
推上報啦香港冇聽過有任何討論
睇埋高登條link根本成件事係呼之欲出
根本就係有戀童集團問題

擺明比大人睇

社會上層唔會比普通人影響到的

點解呢個論壇既會員可以咁低質

蘋果有賣過 不過無人理

痴線 大人都不安
畀小朋友睇到真係會有陰影

擺去babycondom仲好啦

YOUTUBE個BLOCK功能係廢
正如果D CLICKBAIT假電影片都係永遠BLOCK唔到

冇AC

想睇恐懼鳥篇文

一個人要幾戇鳩先會到左今時今日都未block肥絲

搞笑得過你？你本身就係一個笑話

維基解密16年爆過料話當時美國政局最高層既都係奧巴馬同克林頓既人
而呢班政客控制晒主流媒體日日幫佢地粉飾太平
好似當初fbi 要開file 查希拉里30000 email 件事
後尾克林頓搵左loretta lynch 傾 (司法部部長)
過左一排 james comey 就話要close file
係後尾有fbi 探員迫宮佢先重新開file 調查

所以阿侵當初選總統先不斷被dnc 同美國主流媒體攻擊佢
因為佢同民主黨背後班金主 (華爾街精英)唔啱牙

你真係好撚柒叻呀
識得睇獵奇野 好成熟呀好威好疊馬

啱聽未呀

happy tree friend？我成日睇wo

明明個post就講緊會影響小朋友精神健康同道德觀念
有d人就衝入黎話一d都唔恐怖 個d片好符合你道德觀
然後就話人小朋友 連登無關愛座架

有咩咁不安呀

屌得啱,我都同個細路介緊

片其實對大人黎講碎料啦
不安既係D片背後既用意同勢力
當然如果你覺得有神秘團體公然散播渲染兒童色情暴力既洗腦訊息都唔係不安既話
你叻囉

同佢呀爸呀媽講啦屌

搵watch history叫家長抽少少時間睇下啦

好似youtube曾經都清洗過一堆呢d片, 依家真人版d劇情已經收斂左, 有既都被標為18+片, 但冒牌山寨卡通片劇情依然猖狂

真人版少咗,公仔版接近未block過,啲兒童組織其實有無做過嘢

之前都無意發現左屋企小朋友
有click到呢類型既片出黎
我大約記得係蜘蛛俠卡通片 但好暴力
之後都唔敢再俾手機佢地玩

而加諗返起 同睇埋篇ppt 真係心寒

睇完ptt想問下
個作者話佢幫間公司做野嗰時要定時起身做伸展，其他同事就要做唔同嘅動作
仲有間房有藍色清新劑、紅色電話，係有咩意思 都係洗員工腦嘅一種？

痴線，個腦即刻連落北京上兩個月單幼稚園失蹤度，好似有人講過係軍高層有份

大陸冇野高層冇份架，而家咪連到埋
美國核心圈子比大陸生意，大陸提供中產乾淨幼童

我今日係youtube睇咗好耐
發現除咗有呢啲生仔大肚打針片之外
仲有啲係乜都無嘅真人Elsa Spiderman片
雖然無啲兒童不宜嘢
但都係覺得怪怪地
好似下面呢段咁

條友個channel仲要有1m subscribers

呢條片好似冇乜特別咋喎

係囉我就係話佢明明乜都無
但我都係覺得怪怪地
可能今日連續睇得太多痴撚線Elsa片

不過條片都係好on9
到底拍俾邊個睇

一坐地鐵就發現有隻蝗同幼蝗
幼蝗搶左電話睇野 之後就係d好rock嘅音樂 但畫面係卡通人物
唔肯定係咪同一味野但
雖然係蝗 不過諗到全世界唔少兒童都受d咁嘅嘢薰陶

曹宏威點睇嚟單嘢?

到底係憎細路到咩地步
地球好撚恐怖
硬係有一堆變態嘅人

個單記得有人爆過小孩被人打針

之後公安話人造謠冇被打針只係被打

總知大家要小心

與其話憎細路
不如話太鐘意細路

連登同以前高登都有人話睇開deep web鍾意睇人獸孌童仲話想降低性交合法年齡想人獸合法又大把所謂蘿莉控

浮上面都一大堆變態人，潛藏既肯定仲多

條片冇咩特別⋯但發現佢related video 幾個都係Elsagate d 片

記得個celine妹妹，唔係唱歌比賽個個，出過所謂兒童寫真，表面睇相好似好可愛但有人發現佢既相有唔舒服有意淫動作，當時大把人話冇問題話bb尿片廣告都露pat唔係意淫，但講既9成男人，個寫真攝影師仲係幫開模出寫真

結果幾日本書就落架

youtube片就未必搵到原source大家只有小心睇住小朋友

之前發現有啲elsagate片,會撈埋落啲正常片playlist度,細路睇完第一段正常之後就開始不知不覺睇elsagate片

係咪萬寧果個細路？好快俾人圍插之後收皮

得十幾個瀏覽咁新？

屌
睇到下便d 圖

我諗起avgle 入便d 廣告圖
一撚樣 係d奇怪公仔 屌西含L 圖
好恐怖

有無人都見過？

我有個表妹好鍾意ELSA 唔知有無睇過

佢地個模式就係先用spider man Elsa 依類少朋友易搵嘅keyword 導鳩佢地睇，然後related video 越去越撚鳩，好撚仆街 disney 咁注重版權冇撚ban果下好可疑，不嬲都有人講Disney channel而家拍嘅片都越黎越sexualised child

其實Happy Tree friends點解唔算
未睇過都純粹以為係卡通
睇完先知係血腥暴力嘢
啲細路睇yt其實唔會揀內容 見到係卡通就會㩒入去 最後就容易比人灌輸錯嘅嘢

Disney YouTube咁注重版權收入居然唔做嘢,果啲片講緊好多都過千萬hit rate,好撚可疑

屌諗諗下好似自己姨甥睇過類似既片
有次無意中睇到佢睇youtube,有個好古怪既spiderman,畫風好似呢d片既spiderman
我睇左一陣只係覺得spiderman個樣怪到我覺得有d唔舒服,印象中我睇個時段片既內容就無乜古怪
但我只係睇左幾秒,唔排除段片就係呢類片

見到外國好多人講緊單野
成件事好陰謀論，做家務真係要小心啲

好多片係AI整既

屋企有小朋友 對之前會比佢聽youtube個d nursery...點知有次佢睇睇下就真係睇左條類似大家講既野既片
其實真係會click到去睇
唉搞呢d野既人究竟有幾心理變態

立心不良

好撚心寒 呢個世界真係好恐佈

Nursery rhyme

Elsagate係咪比YouTube bam 左

Or is it just a hashtag for these sick videos

TASTE THE RAINBOW MOTHERFUCKER！

另外已經開始進軍鄰國

家長當心！擺脫暗黑高薪人驚爆：一群變態正鎖定愛看YouTube孩童
| ETtoday生活新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb

好恐怖

唔敢睇啲片
大人連睇字都覺得驚 何況細路仔

[ff mode] youtube 可以整個kids版
而kids版 每條片都會經過審查 同埋會限制設立youtube channel同youtuber既target audience
咁家長就唔驚小朋友亂按到啲垃圾片

已經有

自隊一打 太孤陋寡聞

香港好似無乜人理呢單野

香港比較多content farm片

推一推

細佬睇下笑波子咪幾好

係，台灣同大陸啲網媒/forum都開始多人討論，唔知點解係香港就冇人理，係香港咁多家長都比小朋友用電子奶嘴，又唔係個個家長都會check住小朋友睇過d咩，容乜易就咁就比人洗左腦。入面有大量講打針既片，黎洗小朋友腦令佢地覺得打針好正常，我就諗起大陸紅黃藍幼稚園單野，又係同打針有關 仲有呢啲片成日用紅黃藍色（仲有綠同粉紅色）黎引小朋友入去睇

最近我阿妹成日發惡夢 幾個月前有留意過佢睇Elsa Spider-Man 但當時未知咩事 聽日要check下佢history

希望no sleep個篇文係作出黎 如果個組職係咁有系統真係好撚恐怖

會唔會係北韓佬搞
目標係搞亂出面既世界
WannaCry又係佢搞

花花果條片係bms黎，我another hard到，insane唔得

小朋友會大

夠膽係共產黨頭上動土

hard clear到，其實唔難

異次元lv，不了

another

insane

推...好L痴線

雖然我而家都係一個正常人
而且對於呢單嘢好反感同覺得好撚變態
但係我睇完呢個post d片只會理智上覺得唔應該比細路睇，但自己睇就覺得好撚無聊唔會覺得噁心或者秒熄咗佢

仆街係咪真係細個上得newgrounds多

我覺得半真半假, 工作經歷應該係作出黎, 但呢d片可以出咁多個又可以國際化到咁一定係有組織性管理

呢個係好深遠嘅影響
有人喺世界嘅背面推動緊一啲嘢

推 背後好大陰謀

其一，仲有係破壞普世價值同倫理，例如傷害生命

小朋友如果比人洗左腦而有暴力傾向係好大獲

佢地d片好多時又大肚又打針又打屁股, 想令小朋友對呢d事麻木, 覺得呢d係娛樂既一部份, 唔知之前果間紅黃藍幼稚園係咪成日播呢d片俾細路睇然後吉針

(youtube基本上好難搵, 但大陸網仲有好多backup未删)

係YouTube 見到真係要舉報

有冇backup link 想睇下係點

個啲片其實內容都係一樣，離不開個幾樣題材，ptt入面㩒完d link，基本上隔離推薦影片都會有類似既片。呢d channel可能今日卡通elsa同蜘蛛俠啲片比人report搞到刪左，聽日就出條minions同米奇既片出黎，只不過係換左卡通人物繼續引小朋友入黎。之前無意中睇到pewdiepie有條片講過呢d channel，班人一日會upload至少七八條詭異片，內容除左啲卡通人物之外都係一樣，今日刪左，聽日再做條新既繼續大量upload 加上youtube又唔理，注重版權既廸士尼又唔理

由細到大都無睇呢d片 唔小心見到會即刻熄 同唔安樂幾個鐘
其實就算日本既eva 同進擊巨人 我都覺得 好血腥同不安

聽過紅黃藍幼稚園未呀,中共都幫佢隱瞞啦

Youtube周圍都係呢啲片，一搵就搵到喎
就算del咗一兩日都好快有backup，改過個名又出過同一條片，而且view數升得好快

係
唔小心講左粗口會打冷震添

支那冇資格再講乜鳩慰安婦

陰謀論
YouTube 點解唔刪

話唔明問點解果啲去隔壁登個post到睇下
上而咪有link囉

班人渣咁緊係想拐帶搞細路啦
咁都問

Youtube邊有block 一搵就搵到大把 甚至痴線到求其打蝗語"艾莎" 後面已經出 艾莎大便 艾莎懷孕 艾莎手術 而唔係正常 艾莎 歌
中文配音 繁體標題內容全部都有 我諗d片係香港普及程度真係比我地想像中多好多 係好撚多

內容全部都係正常兒童節目同音樂 唔會恐怖(我諗係最入門級) 但會係某個位出現勁奇怪情節/突冗既野
eg:餵玩具bb食野 食完痾屎 會影埋舊屎 梗突屎個隻
/沖沖下涼變紅色水沖
/教整甜品 眼球果凍.......
/教整紅色鬼口水 放係浴缸放隻barbie落去
太多 唔怕自己搵黎睇

吊詭係，睇完個類片 隔離推薦影片會出某d 華語系youtuber既片 教小朋友整勞作 試零食等等 你地當係兒童向既笑波子
個堆片都係差唔多設計既thumbnail 底色通常都係鮮艷既紅黃藍粉....
甚至有d拎住針筒，內容仲有蟲 嘔吐etc
總之成個感覺好odd
究竟班youtuber咩背景？咩人操控？(有部分channel感覺唔似一兩個人經營) 目的係乜？

當然可能係我敏感啦，但越挖越深，因好奇飛住黎睇但睇左陣d片都覺得好攰好唔舒服(何況小朋友)
加上越諗背後件事就覺得越嘔心，唔想再睇啦屌

留名跟進

可唔可以聯署 叫YouTube ban 曬依啲片佢？

啱啱我ad都見到個

應該要搵人整合放上fb share
真心應該好多細路都睇緊

有啦
前面就係話YouTube似乎有份縱容
呢類嘅片係kid版本都搵到
重會推薦去其他同類影片度

係kid版都搵到因爲佢當係同類片

有個reddit post 有講啲片有人留v guvax ur vf之類嘅comment,對返位原來係打緊泰文

其中有一句解碼後係c u soon parking lot bring her

試過陪仔睇過Elsa真人冇乜野
行開左陣返黎見到有埋joker
做d教壞人野即stop

本身唔會比ipad電話佢當電子奶嘴
多數上去睇phonics，songs
無啦啦推薦呢條片，cls

真係咁多細路鐘意睇elsa？

推爆佢

同happy tree fds有咩分別？

全球性現象黎
D片係支那網 全部有哂中文配音
背後金主係D咩人 目的係咩

又係條elsa and spiderman片

我屋企有兩個細路,一個2歲一個4歲，屋企部電視平時都係播Youtube,由佢自己Auto播啲細路片,有一次見到佢自己播"elsa and spiderman",初頭睇都認為係啲低B野無聊野,但好出咗問題，最細個女開始有打人行為,先發現到係比哩套仆街野影響咗,即係Block

我講個啲明顯係昆人去睇
用youtube既推薦功能
比啲細路仔睇啲唔應該睇既野

咁你細路仔鐘意睇happy tree friends我都冇野好講
但有啲細路本身冇諗過接觸既話youtube個推薦就有啲問題囉

家陣係啲人用小朋友鐘意同常睇既角色去誤導小朋友 兩回事黎

我仔就唔係鍾意Elsa嘅
條片有埋其他卡通人物
佢剛剛4歲，小朋友多數都鍾意

係咪有埋joker果條？
我仔就係睇左呢條片
睇完呢條會推薦血腥米奇，peppa

好撚癲 呢個世界究竟發生緊咩事

其實仲有好多唔同Channel都係差不
平時阿女好鐘意睇"Ryan ToysReview",但Youtube會推介埋上面條仆街Channelm啲細路見到就會睇

聽講同pizzagate班孌童變態佬有關
之前支那單幼稚園都係

睇到第一張BB已經頂唔順

我仔又係睇Ryan

睇奇妙有線新聞啦

有冇人玩過新線上遊戲地帶定係遊戲帝國
入面有個flash game係你做咗一個去做自殺式炸彈襲擊嘅細路 要你去炸人
細個玩冇乜嘢 諗返好恐怖

以前有隻好多細路玩既flash game係學校殺人，又標血又甩手甩腳

畫風又係好卡通

死亡校園係反抗校園槍擊

咩婚禮自殺，辦公室殺人狂

呢個po上左報 hk01

有隻係間房ge自殺game

不過細個未有電腦，接觸依d flash game已經係小學三四年班，算係腦筍生埋緊，其實已經有意識依d game係唔好同血腥暴力，所以只會趁呀媽唔係到偷偷地玩

但依加ge細路可能再細d已經接觸到，根本唔知自己睇緊d野係有問題

痴線好恐怖點解會有呢啲片
睇ptt篇文睇到好心寒
有冇人幫手fwd出去baby kingdom 同fb 媽咪會果啲group
而家啲小朋友太早接受網絡資訊啦
做家長要一定睇緊

個啲game話晒都係自己按黎玩
唔同youtube個啲昆人去睇

就好似玩恐怖遊戲你會有心理準備
但係玩有一隻找不同然後有野彈出黎個種game
兩樣係唔同
唔知比喻得岩唔岩

我係講真人版, 依家真人版劇情的確係收斂左, 無咁明顯, 但卡通版猖狂劇情依然隨處見到
而大陸網就仲有好多真人未解禁版backup

有咩方法可以完全清左啲record佢，
唔再係推薦頻道見到呀

block 極都block唔完

下次最好用無痕或者開新ac睇

Ptt篇文去到最後好恐怖.... 即係樓主一直有比人監察住？

唔好俾小朋友玩電話/tablet

篇文係轉載外國既文，有d話係咩non sleep版貼先，即係故唔係真

或del youtube轉比錢訂官方channel

mytvsuper,now個類disney channel諗冇事掛

可以參考Bobo Doll Experiment, 證明observation 同 imitation暴力行為對小朋友既影響

歡迎大家瘋狂report呢啲仆街片

其實呢個世界真係好黑暗，真係要靠自己雙手去保護好下一代

之前試過同前同事講有關呢方面既野
點知俾人話叫我唔好留意咁多呢啲事，會睇壞腦
個刻個心嬲到痴線，我好心提醒下叫佢小心
佢話我變態睇壞腦？

鬼唔望佢啲仔女睇呢啲片終老

邊有得咁比嫁
果D GAME題目晒明晒 又有殺字又乜又物
D YOUTUBE片封面係明明可愛 得意比小朋友睇
但內容係另一回事嘛

吓咁on9

我send左hk01條link俾我朋友, 叫佢留意兩個小朋友上網睇乜片

上排係地鐵見到有個菲傭播片俾個小朋友睇
都係嗰啲5隻顏色嘅手指係到唱歌, 不停咁重複啲歌詞
令我諗起之前上網有睇過呢啲奇怪youtube片
都係類似咁嘅內容, 望望下覺得好心寒

見前面講起corey feldman，有時候睇戲／劇見到班童星會諗起荷里活好多變態佬

有時有啲人真係好睇少心理學，明明只係價錢轉9.9已經可以影響好多人諗法嘅世界

淨係得大人先諗得到既恐怖先係最恐怖同不安

係，本身條友都戇鳩，所以費事同佢講咁多，唔聽就算

👌

幫推

推 要多啲人知

有冇人有陽具鳥條link

推
要比多d人知

嘩！你好威威呀

唔知係唔係E條link

早幾年已經有好多, 大人見到覺得好不安, 但小朋友真係唔知點解好沉迷仲會去扮返條片做乜, 將個yt改setting都限制唔到啲片喺推薦到彈出嚟
然後早幾日見到ptt fw咗reddit講呢件事, 啲討論入面先發現件事比眼見真係嚴重好撚多

近排睇老皮FB 先知有咁既事

推 等多啲人睇到呢個post再spread出去

我嗰時係朋友個女拎過嚟搵我一齊睇先發現
嗰排佢好鍾意咩寶莉、珮珮豬之類, 仲成日扮馬發嬲嗰啲動作, 隻腳會喺到刨地, 然後衝過去撞啲大人, 然後好容易就郁手打人、搵嘢掟人
問佢喺邊到學, 佢話睇片見到, 開頭以為係卡通入面睇到, 教佢認清楚自己係人, 唔好亂扮其他動物, 但佢都冇乜改到
然後有一日同另外幾個frd上到朋友屋企, 個細路女叫我陪佢睇, 條片係寶莉喺間房, 成個色調都係黑白同暗紅, 過咗陣隻馬仲雙眼流血, 但個細路就係咁笑, 問佢仲話成日睇呢種片, 開個history都見到九成係
我哋幾個大人覺得唔對路, 於是去yt set啲家長模式之類, 之後坐喺個細路女隔離陪佢睇, 唔好俾佢再自己開嗰啲片, 點知屌佢老味唔夠兩條片又推薦返啲獵奇片出嚟, 嚇到我朋友即刻del撚咗個yt app
不過我朋友日日出去打工, 佢老婆就一個人喺屋企湊兩件細路, 結果唔夠兩日佢老婆話冇咁多時間陪個女玩, 又去download返個yt俾個女做電子奶嘴 每晚我朋友返去check history都會見返好多相類似嘅片, block極report極都仲有
如果身邊有小朋友真係唔該好好留意下, 唔係到個價值觀扭曲晒嗰時就好難救得返架啦

咁不如畀少少錢訂netflix啦,大把畀小朋友睇嘅卡通

我平時接受睇呢類作品但呢個post d片全部都接受唔到
因為恐怖嘅唔係畫面上渲染 係背後詭異嘅用意令到人地好不安

繼續幫推

有個朋友話佢個朋友睇isis直播殺真人會笑
點解可以笑得出？？？

好大壓力定有精神病

無野叻咪靠咁扮勁囉

小朋友睇得多真係會學
以前外國有個Bobo Doll experiment指出3-5歲兒童睇完大人好暴力咁打個公仔之後，佢地全部都會模仿大人d暴力行為

答得出你嗰個應該都係笑得出嘅變態

Isis個啲你係知道會有人死，但係呢個係好令人感到好不安

舉個例子
八十後朋友細個小學生讀書時，地理書一定有話你知香港山多平地少，冇咩地起樓。

事實上，你睇睇係唔係先？你又唔會覺有問題，以為係事實但根本多地起樓但唔起，係配合既有得益者發展做成。

如果你聯想一下，係政策需要高地價，咁從小至大灌輸你「山多平地少」自然化合理個社會現象，我地呢代人潛移默化，自己解釋個原因？

好撚癡線
垃圾YouTube

push

推

個時個pizzagate都已經覺得好恐怖
呢個樣咁痴線

Btw 呢啲post先值得多啲人去推同上熱門
而唔係隔離個100毛

推上報

大陸個邊各大影片網既兒童cult片已經比人剷哂

佢真人毒撚肥閪黎 成日做啲on9野我地注意 同班同學已經起曬佢底

見到朋友啲仔女係咁睇 我都覺得好不安

慎入 心血頂得順嘅先好睇 要睇哂成條 轉變嗰下好似trap住左咁

我初中接觸到呢條片 嗰時係咁replay 其實好不安 但係我又自動波睇哂成條片 之後對鬼片/血腥/deepweb creepy stuffs免疫左

不過呢條片我依家睇返其實都仲好不安 我都手震住揾返俾大家作參考

呢個真係我以前嘅最佳例子 嗰時接觸呢啲獵奇野好多
精神好易差 瞓教會重現返呢啲畫面出嚟

去咗老母condom到望
啲c9以為用restricted mode youtube 會自動load kids friendly video
真係on9到唔知講咩好

唔教唔識教唔好生仔啦唔該

don't hug me I'm scared有正面意思㗎

有正面意思但啲畫面都係會令人不安
小朋友睇到都係會驚既

第時屋企有小朋友就block左youtube link佢

9up亂估一下,其實pizzagate,elsagate同紅黃藍可能係同一單野, 呢3件關於兒童性侵嘅事都好似有少少關聯咁

pizzagate就民主黨嘅性醜民主黨嘅性醜聞,黃中一個好重要嘅嫌疑人John Podesta係做過克林頓嘅幕僚長,亦做過希拉利嘅競選主席,簡單講就係同克林頓關係密切

紅黃藍幼稚園其中一個獨立董事做過耶魯大學管理學院負責發展與校友關係的高級副院長,亦都係克林頓基金會嘅前技術總監,另一個董事孟亮就係耶魯校友,亦係耶魯大學管理學院大中華區顧問委員會聯席主席同埋係耶魯大學嘅Donaldson fellow,而耶魯大學就係克林頓母校

elsagate有好多片都係講打針呀睇醫生咁樣,同埋好強調五種顏色,紅黃藍綠粉紅,咁紅黃藍幼稚園聽個名都中左3種色啦,仲要入面個裝潢係有好強紅黃藍綠嘅elements喺度,同埋紅黃藍幼稚園嘅醜聞就係有人同d小朋友打針and餵佢地食d唔同顏色嘅藥,仲有就係有d小朋友講返話有”醫生叔叔”同佢地檢查身體,不過大家都係唔著衫

睇咗幾條 可能大人真係會覺得冇咩 但係最奇怪係唔知點解條條片都會有洗腦五色出現 好恐怖 一係就係洗腦用 一係就係通訊用 洗腦五色真係好奇怪

The paul brothers

絕對認同

籍口
以前d人湊3個以上都冇電子奶嘴啦
明知唔好都比佢照睇
咪撚生啦

可唔可以報俾蘋果？
總之搵人跟跟佢，唔想呢個世界愈黎愈多癡線人
本來已經好多

報料俾東張西望唔知佢地報唔報
雖然唔鐘意cctvb，但一定最多師奶睇

的確冇咩人知道
上網多數都係台灣人講多

蘋果咪係under 美國民主黨囉

全部係外國跟唔到
除非查到班人係香港有活動啦

Don’t hug me I’m scared 冇預小朋友睇 出完第一集之後反應好，kickstarter 籌夠錢先變系列

起碼呢啲片應該filter撚曬佢先
大人睇都不安，細路睇一定有心理影響

其實之前有新聞講過youtube呢d片
外國有小妹妹跟條片飛左落街
香港係有報過下，但好快冇人記得
同冇乜人知pizzagate

youtube有心放生架
d 片本身所侵撚曬權啦

都

如果講版權個方面,好似係版權持有人投訴youtube先會做野,反而係disney見到有人用佢d IP拍埋d咁破令人不安嘅片都冇理先奇怪

你見平時好多片唔洗一陣就ban左e 啲咁耐都冇ban就知咩事啦
前排有啲fb page有講到e件事了

繼續推

所以成日都話細路未夠12歲都唔好俾佢玩智能嘢
一來好易有adhd，二來仲要可能睇埋啲唔應該睇到嘅嘢

好易有ADHD?
不過都有聽過香港而家多左好多sen學生
唔知關唔關啲電子野事

有左smartphone之後，連大人都專注力低左好多更何況細路本身就容易被distract

我尋晚睇左幾條
成晚都訓唔好發悪夢
真係唔敢想像小朋友睇完會點

其實用普通常識諗下
你做細路仔成日有ipad遊戲玩
當你要讀書溫書上堂，對住啲悶咁多死板咁多嘅野，仲邊有咁好專注力去記去學
之後要更多stimuli 先draw到佢attention

我都覺得係，好易覺得悶同眼瞓
要成日搵嘢keep住俾自己做/搞

有個網叫vigilant citizens 都有講過呢壇野
仲有咩細路著住緊身gym衫 同埋美人魚衫走黎走去呀 沖涼呀

係咪mr pickles 嗰類

睇呢類片真令人感不安

我諗大人睇左都會有負面影響，何況小孩？

睇文字都心寒，唔敢撳入去睇

大人可以入去睇片，不過最好關聲，
我都係關聲，同邊播邊停

係我就唔睇啦
傷神

好撚恐怖 我一條片都唔敢睇

睇左先知原來世上有咁邪惡既野，可以警告身邊有小孩既朋友要多注意

背後組織同動機先恐佈

wiki有相關資料

呢條撚樣俾人拉咗

到底仲有幾多小朋友係水深火熱之中

睇完好不安

點解會有人敢播嚟睇
我驚睇完發惡夢
同埋驚有record
到時濕鳩YouTube會推薦多啲同類影片畀我

啲人點樣搵啲小朋友返黎拍呢啲片架.....

捉返嚟、買返嚟

1. 老豆老母係成員之一
2. 同一組織幼兒園同學

利申: 9up

有無details

幾中意睇happy tree friend

Happy tree frd 係有自己個Brand name IP

elsagate明顯係充滿世界惡意
用左心理學 SEO 技術專攻小朋友既世界

此外，有次識人踩邊用左類似迪迪尼既素材做google ads/facebook ads
都係好俾係落架話有問題
而呢類影片elsa spiderman可以生存咁耐
令我好懷疑呢類IP係另有有目的存在?

我之前係圖書館番pt 見到好多細路都識自己搵黎睇 有啲家長就會叫我幫手 話佢細路想睇Spider-Man/elsa啲野 叫我幫手係youtube search 啲細路就自己㩒啲片嚟睇 仲睇得好開心 啲家長就由佢睇（可能佢地都以為係普通比小朋友睇嘅片 察覺唔到問題嚴重性）

諗諗下罐啲細路睇日本動畫好過放個YouTube比佢地鳩噤

Happy tree friends 根本唔算，人地有哂Warning話明血腥暴力兒童不宜。

留明持續跟進

elsagate?

成件事好deepweb

附上hk01報導

洗腦五色

無咩特別姐

LM

巴打你係咪做幫兇

呢d唔望真d好難講
因為都有正常片,但只要跟住youtube個自動播放黎播既話好快就會抽到d變態片
好多家長都係禁自動播放,之後放低比個細路

呢啲片review相同頭幾十秒都係正常,大人睇到無問題就會俾小朋友繼續,當發現果陣已睇咗好多

最弊真係唔知邊啲真同假 睇睇下啲推薦影片有小朋友見到係卡通佢地就佢按

連中國QQ收到風都馬上做嘢，YOUTUBE

呢個世界需要個蝙蝠俠

蝙蝠俠得佢一個既話都管唔晒成個地球
起碼100個

我個陣都唔知原來係呢啲片 我幫佢search完就做番自己野 有時行過會望下啲細路睇緊咩 我都係睇到呢個post先醒起有呢件事

youtube做野啦屌你老母

兩個可能啦
等佢大同食幼幼

po夠未呀

Don't hug me I'm scared?

pepa 粗口版

batman唔殺人搞唔到高層
punisher最直接話知你光明會

po得果一次，做咩咁嬲嬲

我唔記得左咩名 總知幾條都係好黑暗好血腥 啲泥膠人仔不斷嘔同爆哂入面啲野出黎 好核突

幫手再推

今朝凌晨個post重喺熱門, 而家

push 希望上多幾日熱門多d傳媒報導

Pish

垃圾

大陸官媒都報左 台灣一大堆傳媒都有報導

香港班報紙佬去左邊?

東森:
家長注意！看YouTube兒童遭鎖定 暗黑暴力影片偽裝卡通

環球時報:
當心！這些視頻流入中國，正毒害你的孩子！

凌晨咪喺熱門囉
呢啲話題熱門時間就冷門㗎啦

睇撚完都幾不安

頭個兩日車尾燈都見唔到

人手置頂

之前睇有個美國youtuber講過D類似既野
個網好多痴線game比細路玩

don't hug me唔係呢類，佢係解野比大家聽個類
基本上你都搵到don't hug啲fund邊度來

話無野個d
你地係咪同自己同d幾歲大既小朋友比

仆街有段花花突變真係嚇一嚇

無論個用意係咩 有一樣野係肯定的
d片既target audience係班細路

如果主謀對洗腦真係研究咁透徹 可能十五年後佢會放d野出嚟 trigger個洗腦成果
到時候同一個年齡層既年輕人 社會既未來都會變哂主謀希望佢地有既價值觀
令全世界都變成變態 變態就冇問題了

有無人share去baby kingdom？

美英台一早報道過,香港連班condom港媽都唔討論,個個掛住支支tvb

仲有d片係d小朋友不斷搞破壞 整到全屋污糟唒仲笑笑口

屌你老母做五毛做到你咁仆街

繼續推 各位家長加油

為小朋友未來 輕輕一推

睇第一頁啦

唔推唔係人

卡通既冇講過但聽講越南個邊有做野

真人版上兩頁有一個老豆玩自己啲女既比人拉左

啲東南亞落後國家好多俾變態佬玩細路嘅人口販賣交易

推到俾多啲人知道!

居然有白痴仔未block佢

Pish到上頭條
打倒youtube

類似呢d睇落除左顏色完全無義意

而且呢個頻道全部都係得教顏色既片
仲要黎黎去去都係果幾隻色

呢啲都係嘛？ 我真心以為真係教小朋友認顏色？

個首洗腦歌：
purple color purple color where are u?
Here i am here i am how do u do
頂,越黎越心寒

其實我諗應該係依5隻顏色
係心理學黎講容易d令小朋友有興趣

如果一有依五隻色就洗腦
咁日本d戰隊系列
好多都係用依五隻色

不過依d elsa spiderman 真心好恐怖
睇埋恐懼鳥d文 仲覺得成件事都好有陰謀

諗起keroro

YouTube審查漏洞 恐怖卡通兒童不宜 家長聯署促阻血腥暴力

【家長注意】偽裝兒童頻道横行 心理學家：小朋友或成施暴者

Youtube偽卡通充滿暴力色情 超變態內容洗腦兒童

繼續頂

真係好似冇乜人理咁？

唔貼去babycondom唔會有人理

有可能冇咩人有小朋友

咁都得

成班c9 淨係識討論cctvb⋯⋯

pishhhh

請大家要保護好身邊既小朋友

pish到上熱門 淨係睇文字都好撚不安

最恐怖係最後有一個boss，好大財力權力，但你唔知係咩人。用咁多資源整啲影片無里頭得黎又恐怖，令你更加唔知佢想對小朋友做咩

以前新線上遊戲網 都有d game 係專比人打隻公仔嘅屎忽

講起泥膠，中學果時睇倉鼠d得意片，
睇睇下見到推薦果度有條片係專出泥膠片講養倉鼠，
全部都係d倉鼠打架打到爆曬血，個主人就一野掉左佢又養、又放埋一齊打、無限loop
睇黎都係呢類片

大陸都有

香港幾時先多啲傳媒報導？成件事真係好心寒好恐怖

幫推，好心寒

咪撚助長啦On9

呢種情況下係咪應該搵Anonymous 幫下手

大陸官媒報左同騰訊都做緊野

youtube仲未肯做野

Youtube好似對依啲野獵奇野冇咩點理

Google班毒撚係咪睇開

會唔會就係睇得太多

唔會掛

出晒樣果班,外國reddit有無起過底？

有線報道

Push

P

針筒拮屁股

家長係醒目既del apps同set 限制啦
同時要定時check子女既瀏覽記錄
（唔單指youtube有問題架）

唔好養一班會害社會既細路出黎ok?
唔好貪一時方便或以為唔關你事
第時俾個仔女斬你/傷到其他人要負責任時 唔好怨天尤人

啲細路會暴力其一啦
但我我覺得佢地係想令細路唔反抗啲大人
到時可以易啲捉

好似isis/支那咁洗腦式由細到大灌輸真係好大獲

creative color ？

其實小朋友睇唔會覺得恐怖咩

⋯shit

真心覺得5歲唔會識用針拮人陰道
真係好有機睇過d片有樣學樣

紅黃藍幼稚園 高登已經有討論
同埋搵下pizza門

呢d戀童集團勢力好龐大 唔少政經名人都有份
所以youtube唔會趕盡殺絕
講真google講到自己AI幾勁幾勁
如果用黎審批呢d片一定無難度
只係google 唔想做

真係有可能
如果培育失敗，個班小朋友有機會會變成個班施虐者，做佢地既接班人

所以，輕輕一推

啲片由開心歡樂feel慢慢轉變黎誘導

上面咪解釋咗一次呢個系列根本唔係樓主講嗰啲 無腦都追下po同yt啲留言啦

有本日本漫畫叫神鬼帝國，有影射希拉里有呢味啫好

幫Hillary 選舉嘅依兩條友，明明同通輯緊果兩幅人樣一撚樣都仲未俾人拉

Daddy finger daddy finger where you?here I am here I am how do you do

點解外國咁多呢味野

美國表面正義，其實暗底都好多陰謀
好似之前pizza門事件
傳媒一句假新聞就滅聲了事
話有人持槍入去pizza店救人但乜都搵唔到，但之後比人發現槍手係無乜知名度既演員

民主黨果邊班精英姐嘛
共和黨果班相對之下正常D

共和黨就真心膠，民主黨就假仁假義精英
望返香港都幾熟口熟面

發覺d人接受能力好撚低 牛高馬大驚貞子

連登已經無人理呢件事

其實應該由大J 笑波子呢D多小朋友睇既youtuber拍段片仲有效

啲小學雞反而會好奇 特登走去search
不過都有個香港YouTuber拍咗 希望佢唔係為拍而拍啦

睇都唔緊要 最緊要請清楚對與錯

有完整正確觀念去睇係唔會有事(最多覺得嘔心
但d 未識性既小朋友睇大個好大機會變社會炸彈

連登仔又咩都驚一餐...

無人性？

件事係意識不良, 細路仔可能會驚, 大人唔會掛
見到咩睇到一半唔敢睇, 完全唔敢開, 一埋驚表情
連登仔真係好生人唔生膽

講緊塗毒細路呀

ICABLE有報導
【另類暴力色情片流入內地】
【卡通人物變成真人施暴者吸引兒童】

外國曾經相當流行、以兒童為主角的暴力及卡通影片，近期悄悄流入內地影片分享網站，甚至有公司「山寨」內容，實行「自家製」以真人扮演卡通人物，影片內容涉及色情及暴力。

事件引起家長及政府關注，全國「掃黃打非辦公室」已展開部署行動，指令影片網站，把有問題影片下架，並呼籲民眾舉報。

原來old news咗

係香港靚仔先咁 外國靚仔睇htf睇到笑笑口

有冇人可以開個整合post？ 呢個post 資料比較零碎 可能開個個post會有多d人留意？

個標題可以寫好少少
最起碼要有d咩 家長必看字眼

佢地報都只係報大陸....

其實del app 都冇用，browser 都有得上yt

呢啲片既作者或者組織，多數係源自東歐或者俄羅斯，要造subscribe, view數呢啲野，對俄羅斯黎講，總有辦法

有冇多d片睇下

俄國人肉洗views機，好似話係暗網既組織，因為係真觀眾，所以可以賺到youtube分紅

琴日義教見到個細路break嘅時候睇pennywise
我去同佢傾下計，同佢講我都有睇過套戲呀，覺得唔係好恐怖咁
跟住佢對眼由望電話咁碌上嚟崛住我話
that's because you don't know Pennywise
佢個神情有啲陰森 我嗰下都嚇一嚇
跟住我教佢教個strong字咁上下，問佢you want to be strong and powerful?
佢答我yes! I want to be strong and kill them all
小二咋

我個女好鐘意睇佢地

呢首歌都有事既？ 我有親戚d 細路成日唱

呢條友啲片極多危險動作,耳濡目染下睇果啲細路會學埋一份

本身係兒歌,但啲仆街用呢類歌加落啲暴力片度

講咗幾廿百次Happy Tree Friends喺俾大人睇
同埋唔只喺香港細路同外國細路嘅分別
外國都有大把細路俾人用影片塗毒做緊性奴

首歌小朋友好鍾意，旋律好洗腦，歌詞又上口
班人就係睇中呢點，用呢首歌做BGM加埋色情暴力動畫洗你腦
到時要拐騙小朋友，或者對佢地做D咩不雅野
就戴個蜘蛛俠ELSA面具，播住首歌黎搞
D小朋友就以為係同佢玩，唔會反抗

回錯左上面另一個

首歌小朋友好鍾意，旋律好洗腦，歌詞又上口
班人就係睇中呢點，用呢首歌做BGM加埋色情暴力動畫洗你腦
到時要拐騙小朋友，或者對佢地做D咩不雅野
就戴個蜘蛛俠ELSA面具，播住首歌黎搞
D小朋友就以為係同佢玩，唔會反抗

仲有無新動向

冇人理

相信要東張西望報導先會多啲回響

冇啦

平時黎交功課堆記者朋友呢

去哂邊

之前姨甥女睇elsa同蜘蛛俠
間中都禁到依d片睇
真係好教壞細路

推呀

推 到北韓

pi

唔好比佢沉

連登無人生仔所以無人理

最後幫推 BTW 建議開過個po

好痴線 又話要捉痛腳 但其實班友自己係迫住玩定自己鐘意

個ptt係唔係翻譯黎？
我見佢有講”nosleep 版規”，係一個subreddit，就係啲人作啲故仔放上去，其中一個版規就係所有人點comment都好，都要當個故仔係真。

係故仔黎

可能係真事 但黑暗組織每日打手話故事
就好似中共每日不停150個一樣

巴打係咪重在生
阻止唔到佢睇嘅話
就唔好再幫佢義補好過
好似好危險

我仲生勾勾
其實我都係係社區中心到教，仲有一班義工，好安全嘅
試下同佢傾多啲計了解下佢先

無人頂既

樓主你仲在生嗎

今日碌FB 見到，就咁copy過黎，講有個媽媽幫小朋友安app ，已經去小朋友專區到搵app，

安裝好之後睇左一陣，架卡通車叫小朋友「用刀令自己變得好看」：

一位媽媽發現「適合幼童」的卡通app 竟然隱藏著恐怖的訊息！

Youtube上也有恐怖卡通請小心：

Missy Kebz Youtuber 授權
[url]
youtube[/url]

YouTube 有bam過,但超慢

入嚟為左睇Happy Tree Friends

上傳呢d片既人就係利用youtube漏洞
將d片定義為適合小朋友睇
咁自然個app就會推薦呢d片比小朋友睇
所以話背後無組織都無人信
雖然全世界都有，仲有唔同語言版本
但成個流程都好公式化
無陰謀真係唔信

推推推推推

幫手

中國嚴查兒童「邪典」動漫視頻 經典動漫為何淪為掃黃打非對象

中國官方媒體稱，中宣部的審查監管部門針對兒童「邪典」動漫視頻在網絡上的傳播，對多家主流視頻網站立案調查。這是近期一家製作公司因利用網絡傳播血腥、色情內容的卡通視頻而被查處的後續。

中國官方新華社周一（2月12日）報導，中宣部、中央網信辦、文化部、廣電總局以及全國「掃黃打非」辦公室將「集中整治」兒童「邪典」動漫遊戲視頻的傳播。

一月，一個名為「歡樂迪士尼」、官方認證為「廣州胤鈞貿易有限公司」的新浪微博帳戶被指在網絡上傳播大量以兒童為目標受眾的自製不雅視頻而被調查。

強國都做野 youtube繼續扮睇唔到

死左幾日

太好了

新年啦
我應該唔推post
大家小心屋企既小朋友係新年睇到啲唔應該睇既野

.